［醫學美容］有冇人做過陶瓷肌

我見i字頭間醫美既相前後分別好大
有冇人做過可以分享下

背脊既印好勁又好耐都唔淡
著婚紗好多都露背款，唔好睇